1. Dênio me chamou para falar sobre fazer TCC em análise de dados no esporte (Dá pra pegar a data pelos e-mails)
1. Mandou um e-mail pro Dênio falando que não gostaria de fazer com esportes
1. Encontro-me com o Dênio para falar sobre o que eu faria: Análise de crimes
1. Falo com o pessoal da 2ADV sobre o TCC e o Leandro me passa o contato do Danilo
1. Falo com o Dênio sobre a conversa com o pessoal da 2ADV e ele acha uma boa ideia fazer na área de análise de texto
1. Ligo para o Danilo e ele me passa 7 artigos
1. Mando e-mail para o Dênio sobre a conversa que tive com o Danilo e ele me manda um artigo sobre modelagem de tópicos
1. Encontro-me com o Dênio e ele fala que pode se reunir, via videochamada, com o Danilo para ver o que podemos fazer
1. Falo com o pessoa da 2ADV e aceitam que eu faça algo que eles precisam. Oferecem bases e dizem que se meu trabalho for foda, eles criam um "setor" pra isso na empresa.